const QUIZ_CONTENT = {
  title: "品詞の読み",
  subject: "pink",
  data: [
    {
      id: "01",
      question:"品詞",
      answers: ["ひんし", "しんし", "しなし", "しんしょ"],
      correct: "ひんし",
      hint: "",
      explanation: "「品詞（ひんし）」は、言葉の種類を分けたものだよ。名詞、動詞、形容詞などの品詞があるんだ。これから覚えていこうね！",
      image: ""
    },
    {
      id: "02",
      question:"動詞",
      answers: ["どうし", "どおし", "うごし", "どうしゅ"],
      correct: "どうし",
      hint: "",
      explanation: "「動詞（どうし）」は、動作や状態を表す品詞だよ。例えば、「走る」や「食べる」などが動詞だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "03",
      question:"形容詞",
      answers: ["けいようし", "かたようし", "けいじゅし", "けいよおし"],
      correct: "けいようし",
      hint: "",
      explanation: "'形容詞（けいようし）'は、物の性質や状態を表す品詞だよ。例えば、「大きい」や「美しい」などが形容詞だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "04",
      question:"形容動詞",
      answers: ["けいようどうし", "かたようどうし", "けいようじょし", "けいようどうせん"],
      correct: "けいようどうし",
      hint: "",
      explanation: "'形容動詞（けいようどうし）'は、名詞を修飾する動詞だよ。例えば、「静かだ」や「元気だ」などが形容動詞だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "05",
      question:"名詞",
      answers: ["めいし", "なめし", "なめし", "めいしょ"],
      correct: "めいし",
      hint: "",
      explanation: "「名詞（めいし）」は、物や人の名前を表す品詞だよ。例えば、「犬」や「学校」などが名詞だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "06",
      question:"代名詞",
      answers: ["だいめいし", "かようし", "だいなし", "きょうめいし"],
      correct: "だいめいし",
      hint: "",
      explanation: "「代名詞（だいめいし）」は、名詞の代わりに使う品詞だよ。例えば、「これ」や「彼」などが代名詞だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "07",
      question:"副詞",
      answers: ["ふくし", "ふくしょ", "ふくしゅ", "ふくしょう"],
      correct: "ふくし",
      hint: "",
      explanation: "「副詞（ふくし）」は、動詞や形容詞を修飾する品詞だよ。例えば、「とても」などが副詞だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "08",
      question:"連体詞",
      answers: ["れんたいし", "れんようし", "れんていし", "れんたいせん"],
      correct: "れんたいし",
      hint: "",
      explanation: "「連体詞（れんたいし）」は、名詞を修飾する品詞だよ。例えば、「あの」などが連体詞だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "09",
      question:"接続詞",
      answers: ["せつぞくし", "そくぞくし", "りつぞくし", "せつつづし"],
      correct: "せつぞくし",
      hint: "",
      explanation: "「接続詞（せつぞくし）」は、文と文をつなぐ品詞だよ。例えば、「そして」や「しかし」などが接続詞だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "10",
      question:"感動詞",
      answers: ["かんどうし", "きょうどうし", "かんどおし", "かんどうせん"],
      correct: "かんどうし",
      hint: "",
      explanation: "「感動詞（かんどうし）」は、気持ちやあいさつを表す品詞だよ。例えば、「わあ！」や「もしもし」などが感動詞だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "11",
      question:"助詞",
      answers: ["じょし", "たすしょ", "じょしゅ", "じょしょう"],
      correct: "じょし",
      hint: "",
      explanation: "「助詞（じょし）」は、言葉の関係を示す品詞だよ。例えば、「が」や「を」などが助詞だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "12",
      question:"助動詞",
      answers: ["じょどうし", "たすどうし", "きゅうどうし", "じょどおし"],
      correct: "じょどうし",
      hint: "",
      explanation: "「助動詞（じょどうし）」は、動詞の意味を補足する品詞だよ。例えば、「ます」や「たい」などが助動詞だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "13",
      question:"修飾",
      answers: ["しゅうしょく", "しゅうしょう", "しゅうしゃ", "おさせん"],
      correct: "しゅうしょく",
      hint: "",
      explanation: "「修飾（しゅうしょく）」は、別の言葉をを詳しく説明することだよ。例えば、「大きな犬」は「大きな」が「犬」を修飾していると言えるよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "14",
      question:"活用",
      answers: ["かつよう", "けいよう", "かつよお", "いきよう"],
      correct: "かつよう",
      hint: "",
      explanation: "文法の時に出てくる「活用（かつよう）」は、言葉の形が変わることだよ。例えば、「大きい」は「大きく」に活用するよ。",
      image: ""
    },

  ]
  
}

export default {
  japanese19: QUIZ_CONTENT,
};

